戴口罩變成習慣, 十幾廿幾年後絕症病人會唔會比而家少咗

當武肺完左, 都帶普通布口罩,
平時吸少好多廢汽,
少左唔少造成肺癌,鼻咽癌風險

冇肺炎點解要戴口罩？

其實基因突變都會肺癌

調轉 當你少接觸外界
免疫力少左病毒練習
最後少少弱病毒都可以令你大病